# Buenas 👋
Este taller era un complemento de la materia Álgebra I antes del cambio de plan de 2023. Si ingresaste >= 2C23 (2do cuatrimestre del 2023) posiblemente esto no sea de tu interés.  
Si te interesa, tenés acá cosas de Haskell y programación funcional. Fue mi primer acercamiento al paradigma funcional, esperen errores y horrores.  
Estoy bastante seguro que los TPs tenían errores que corregimos pero no commiteamos.  
